當你發現滿足唔到另一半

當你發現滿足唔到另一半你知道佢愛你
你亦都好愛佢 但係你滿足唔到佢嘅性需求
咁唔通只可以眼白白睇住佢俾人屌

有得練嫁
除左天生細/ 幼

你有講過野？

上上下下左左右右前前後後？

你睇住佢比人屌?

磨練下啲技巧
手指下口交乜都好

要滿足可以用手口道具
唔好用o者細黎做戴帽藉口